覺不覺保險狗係全世界最鍾意自己份工既人？

最鍾意promo自己公司
最鍾意讚自己勤力

保險狗都係食屎狗

氹過保險仔上床

問過香港警察未

樓主講緊人

邊個射先

佢，佢話我邊乃佢對腳，邊屌佢，HIGH到佢射

保險：
我好心幫你整好左 係你得益